自爆陳年舊名 江湖.66c.cc

唔知巴絲們有無玩過江湖聊天室
我第一次用電腦接觸既game就係佢（小學三年級）
學識打字都係因為佢
不過依家都消失晒 無咩人玩
有玩過既巴絲仲記唔記得自己以前叫咩名
唔知有無機會相認下

小弟名好膠，用過既名如下：
昌明昌明昌
暗俠
日冷

井井

唔識打字